有冇人申請撐警大遊行

支持警察 I love hk

咁不如申請個支持同志遊行好過

申請完 得三十個人去
即刻話 警察支持者大量下降

有不反，然後5分鐘話要腰斬

原來今日有